支那地產合資破記錄170億投得鴨脷洲地皮 料新樓售價每呎逾3萬

地政總署公佈，鴨脷洲利南道地皮，由龍光地產及合景泰富地產，以168.6億元投得，高出市場上限近48%，是近4年來首幅百億地王。每呎樓面地價約22118元。

市場原本對地皮估值介乎91.4億元至114.3億元，折合每呎樓面地價1.2萬元至1.5萬元。

地皮上週五截標，接獲14份標書。地皮面積近12.7萬平方呎，可建樓面面積約76.2萬平方呎，估計可提供約1420個單位。

錢多多都有
唔用邊有得洗
人地就錢換錢
惡果就香港人食晒

合法漂白黑錢

其實無既，香港地主不嬲都係中國。

唔貴唔貴

Target customers 唔係香港人

當起完之後
你又知嗰時全港樓價入場價唔係2-3萬1呎？

之前一間一間樓買又要俾稅太徙時間，而家一撚鑊過買地起樓量多又唔使俾稅